義士係唔係condom係由我地決定嘅

六位烈士
早排比畜龍撻生魚咁撻落地個後生
煲底比班畜龍圍住打用盾鋤個𡃁妹
送箱水都比人圍住打個巴打
頭部中槍倒地嘅十幾歲學生
運毒藥同重武器(哮喘藥同士巴拿)嘅司機大哥
77晚比人騎個後生女
比人打到血流披面嘅巴打
架的士死火嘅的士司機
每一位為運動付出嘅義士
有人仲喺狗屋比狗圍
有人暫時放返出嚟但將會比狗亂告惹上官非
有人喺惡狗恐嚇之下惶惶不可終日
如果我地唔再關注佢地
根本就等同當佢地condom
請大家記住
一個都不能少
打官司要好多錢人力物力
搵證據搵當時嘅片同拍片嘅人做證人
有錢出錢有力出力
大家都有唔同嘅包袱
如果有人為我地做左d我地唔方便做嘅嘢
請大家尊重同支持佢地
冇佢地嘅犧牲 可能運動一早就失敗咗
雖然而家距離成功仲有好遠
雖然仲未見到希望
但就係因為堅持 先會有希望
如果放棄 佢地嘅犧牲就會白費
希望大家可以用行動
話比義士聽
你地唔係condom
係兄弟姊妹

如果依家妥協左就真係對唔住佢地啦

每次諗起d後生仔女比人打我都好慚愧
憑咩要d毛都未出齊嘅後生保護我地d牛高馬大嘅成年人
好內疚好無地自容

壽你老母，我地要嘅係撤回

幫手推
唔好俾政府分化/其他野spin開
集中返五大訴求
救到義士同有雙普選就真係香港重光啦

推 唔好再推啲膠po啦各位

既然認錯就應該負番相關責任，69之後民意已經表達得好清楚，當時既唔回應強推先令香港有今日既局面，之後既種種抗爭都係林鄭正苦應該負責，而唔係入落示威者身上
而黑警就係幫兇

「一個人的一生中會死三次，第一次是腦死亡，意味著身體死了；第二次是葬禮，意味著在社會中死了；第三次是遺忘，這世上再也沒有人想起你了，那就是完完全全的死透了」。-好似係張愛玲？

如果我地唔再關注義士
佢地同死左有咩分別
仲要係我地親手殺嘅

推
黑警濫權
捉左打左好多義士

我無嘢講

壽你老母

推
唔可以比佢地白白犧牲

幾時先會變內置

絕不妥協

推

妥協等於當義士condom

我冇嘢講

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

義士不是CONDOM
永不追究示威人士

絕不放棄義士

一個都不能少

再講我就要喊了
做香港人好痛苦

做義士仲痛苦
犧牲咁多 轉個頭冇人care
希望大家可以多d關注佢地 唔係針對你
有冇人知的士司機放返未

仲有畫家已經比黑警拉咗

仲上埋庭同還押返
又比人性侵犯又比人嚇

義士唔係condom 警犬先係

唔係5 個咩？

用行動證明！

其實我都有d亂
好似計埋當年一地兩檢嗰位？

律師費我會出一分力！

+1

推! 升級行動 升級訴求!

不撤不散
撤消所有控罪

係

政府搞到咁想算數 屌你老母呀

妥協=背叛

summary

Support

手足！

兄弟！

Push

全部記低哂佢 一個都不能少

推! 推! 推! 推!

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

大家幫下手

一個都不能少
兄弟姊妹唔係condom

緊係未收貨

推，點解咁小讚美

全部活動都唔知關乜事
朋友, 別棄, 別離
勿忘初衷

去光復對得住幾位烈士犧牲生命嗎
過去一個月+7.7 旺角各被捕人仕
食過催淚彈
對得住100萬, 200萬+5人咩

一個月已經唔知做乜, 全部唔記得晒
各豬隊友請繼續

有錢出錢，有力出力

我無野講